有冇人行錯路 每日都懷疑人生 卡住卡住

😢

每日都行不到更慘

本身我條路就普普通通，不過畀CCP 同港共搞到條路有阻滯

me2

升左職先發覺行錯路 又冇得降返職
而家唔知點，諗緊繼續撐落去直到有精神病定出去重新黎過